立法會過半數就可以用權力及特權法查警察，查政府喱大半年黎既衰野

林鄭唔查 我地就立法會拎過半數議席用p&p 查

唔好再話過半數唔緊要

班官員 包括警方 夠膽就係聽證會講大話

監都有得坐

好多後生懶登記選民

佢再dq人應該美國唔會再咁客氣

其實大學有冇人捉freshman 登記？ 岩岩夠18歲好多係入面

認同。
但一屆四年查唔完。一定要立憲普選先，否則四年後一切如常。

你知香港人有幾豬，用現有政制控制國會就唔會想再流血改革。例如依家控制緊區議會，就有八成人滿意現有區議會制度。

連登分化撚五毛：立法會無用

普選要過2/3 就算冇功能組別比例代表制下都過唔到

要普選，一係主權獨立，一係中共施捨。兩個情況都唔需要考慮議席問題。

曾鈺成都的確講過依家我地既議會係廢既。議員冇得提案、政府將議案捆綁。黃毓民都有本書描述點解立法會係橡皮圖章，原因都咁上下啦下

冇分組點票咪又係67

邊個拉2020年啦

又講毓民。 唔好話講佢啲書(你重要真係睇埋)，你就咁講毓民兩個字喺泛兒登都好大鑊

希望大家學識咩叫以事論事搵最大共識啦
我又覺得冇乜所謂，個個政客都有野值得屌。

on9jai

有功能組別永遠唔過半

點會過到半？

推

小心熱狗白票撚出嚟屌你哦